咁撚潮濕既天氣都唔知點打飛機好

打完成手精痴笠笠咁
洗完手又係濕笛笛屌

沖住涼打

幫我

你幫我負責

此post已完

射到成身都係

濕咪唔洗乾囉

秒